有冇男人都係好少講自己野？

之前拍拖，法國自己好少同另一半講自己野/內心既諗法。兩個ex 都有講過我呢個問題，我都覺得係一個幾大既問題。

我覺得可能係以前細個屋企人好容易發火屌人，搞到冇一個暢所欲言既氣氛。
好多時都怕講左內心諗法會鬧交或者唔岩聽。我好想改善呢樣野，有冇過來人可以幫手

遇上對的人自然會講得岀口
我自己都係咁

我覺得係習慣嚟，自己handle 到就唔想煩住人

又好似係，我遇到一d 好直或者好爽朗既人就肯講野好多。咦好似諗通左

講出口就會俾人覺得好怨婦 放負
習慣收埋哂咩都唔講

最後搞到錯過左佢

覺得講太多又好似博關注咁

自己有壓力又唔想搞到人哋有壓力

自己處理唔到要人地幫會覺得自己好廢

係 習慣左
做野辛苦唔會講
拍拖有攰唔會講
生活有不如意都唔會講

對朋友屋企人女朋友都係咁

真係慣左
覺得講左佢地都幫唔到手 亦唔想佢地擔心

因為我本身都係收收埋埋嘅人，我係對住我男朋友先講得到自己啲野

仆街喇，你地班友仔全部都係同我一鳩樣，我仲諗住你地比d 啟示我

D ex 話過如果我唔講自己野，佢地係唔會明我諗緊咩，又其實係有道理，所以想改善下呢個問題

你男朋友有咩特質/相處比到咩感覺令到你可以好放心講自己野？我暫時未遇過呢種女友

無咩特別野講咪唔講
點解要為講而講
有咩想知咪問

應該話我同我男朋友都係呢種人我男朋友話佢之前都唔會同佢啲ex講好deep嘅野，但對住我可以講得到佢話因為我會好肯去聽佢講野，我個人令佢覺得舒服我都係覺得佢令我安心我先講得岀口

其實對女仔黎講咁樣都幾無安全感
都唔知你諗乜

有無人係內心無咩諗法，所以無咩好講
想講嘢唯有作d自己本身唔係咁諗嘅諗法

唔識點表達自己 同埋唔想身邊既人唔開心

Ex分手時其中一段
話我好多自己野都唔講
淨係講開心野
咁樣唔係長久拍拖

🙁🙁🙁🙁🙁遺憾啦 仲好掛住佢

男人通常係咁
女人喺背後support就夠

我明

我都係咁，話拍拖唔會淨係得開心野。我share 唔到我既dark side 比佢

我都覺男人係咁
自己應付到咪唔講

唔洗改善
同伴侶傾無撚用（除非問題喺對方身上）
男人傾向思考去解決問題
女人傾向傾訴去講下個問題
但女人基本上係唔會比到意見你
分分鐘仲煩埋你
所以你要做嘅係只有兩樣
一 練到可以唔比佢知你煩緊
二 做到就算比佢知你煩緊都可以令佢安心你做搞得掂

一句講哂：
唔撚洗講

前提：你伴侶係女人
如果你係基 咁分享啦

如果女人都好少講自己嘢原因係咩

我係 冇人問就冇講

有人問，我就會講，但是冇人來

家庭因素會唔會有關係，至少我覺得我係